阿登係一個預言家

無論事無大小,佢都好中意預言,

從十幾年前既延坪島事件開始,佢就預言第三次世界大戰即將開始,可惜,唔中.

從金正恩第一次試射導彈,佢就預言美國一定會即刻收朝鮮皮從而引發第三次世界大戰,可惜,唔中.

從前幾年中日關係緊張,佢預言中日戰爭即將展開,可惜,唔中.

從香港樓價開始有加冇減開始,佢預言香港樓價一定會爆,可惜係爆升.

佢曾經認為薯片先係中央欽點既特首.

佢曾經認為Trump會幫香港對抗中國.

從bitcoin越來越多相關報道開始,佢曾經預言bitcoin到1500蚊美金就爆到如今bitcoin1萬5美金都仲升緊.

2017年,阿登從1月份開始覺得今年無論中國定香港都會經濟泡沫爆破,每一次恆生指數收市價只要係紅色佢都會開個po話股災到了,如今乃12月中了,佢頭先又開左個po發表佢既警示之言.

每次出來食飯,每個話題,佢個論點都一定與眾不同的,

當我們沒辦法理解他時,他就會彈一句:''眾人皆醉我獨醒''或者''燕雀安知鴻鵠之志''出來.

阿登的腦海裡或許只有只屬於佢自己的陰謀論同世界觀.

阿登真係好撚煩,

但某日真係有其中一件事比佢預中.

佢就會擺出一副嘴臉出來同大家講:"拿!我以前話撚左架啦!你地冇人信我之嘛!''.

正宗陰謀論煩閪